[文宣組請入] 道路研究社推出「路面字體」

【香港路面文字（得英文）】
今日我地推出第一套字體（不過唔係監獄體🙈），係仿製路面文字。雖然呢隻字體無咩用，得英文大楷，又無中文。不過歡迎你用嚟做文宣都好，印出黎做 stencil 又可以；希望可以藉此鼓勵香港人。

（非商用卽可）

下載：

入去 Like 或 Share 個post 都好
Road Research Society 道路硏究社